★Why bitcoin條key 比其他虛擬貨幣值錢？

都係key一條，一樣要轉返美元才可買嘢

Demand, Supply and Marketing